冬天特別Dry

有冇巴絲有同感？
一到冬天就好想搵個伴
利申：單身咗兩年幾

單身19年都未出聲

22年
屌你

可能自己拍過拖 所以依家覺得有啲寂寞

咁又係 從來都冇 又點會明曾經有又失去既感受

我明白你 我都18年

其實要求唔太高 都應該唔難搵嘅

魔法師